魔迪莫哂氣

未打決賽之前跑動六十幾公里